風起了一定係宮崎駿最高質嘅作品 不服來辯

風依個主題貫穿咗成套戲嘅故事
仲有結局令人好沉重 痴撚線
對白都好撚正 最後個意大利人同主角講夢、地獄、受詛咒嘅夢依part真係好撚高質

仲有首主題曲 一聽就好沉重

我心目中最高質嘅只會係千與千尋

我都好鐘意 但係風起造到令我覺得好沉重嘅氣氛

都好睇

宮崎駿死得未

你死都未到佢死

垃圾

識貨 歡喜冤家最正

其實紅花板上的海都好正，不過個劇本有啲粵語殘片feel
但畫同歌真係唔輸比哈爾

天空之城呢 ？

歌真係 唔係久石讓都好正

紅花板係宮崎吾郎拍架，重要佢老豆過橋先拍到呀

細聲啲啦 荒死人唔知佢個仔無能

第一次聽覺得好新鮮，同以往既歌有啲唔同既感覺。
不過兄妹play真係

好記得當年係戲院睇，一幕講到女主角好突然話要同男主角結婚，成個院d人都嘩左聲

依part求撚其啦 一見鍾情等咗男主角10年喎

揾我

記得主角係庵野秀明配音, 把聲死下死下咁差d訓著

最高質一定係千與千尋